[
{"Data": "07/02/2020", "Titulo": "PETR3", "Noticia": "Oferta p\u00fablica de distribui\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria de a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias da Petrobras \u00e9 realizada na B3"},
{"Data": "06/02/2020", "Titulo": "Locaweb", "Noticia": "Locaweb realiza IPO na B3"},
{"Data": "05/02/2020", "Titulo": "MTRE3", "Noticia": "Mitre Realty realiza abertura de capital na B3"},
{"Data": "31/01/2020", "Titulo": "Recorde", "Noticia": "B3 registra recorde no total geral de neg\u00f3cios nos segmentos BM&F e Bovespa"},
{"Data": "28/01/2020", "Titulo": "Mercado de Capitais", "Noticia": "B3 e ANBIMA realizam Congresso Brasileiro de Mercado de Capitais 2020"},
{"Data": "28/01/2020", "Titulo": "T\u00edtulos de renda fixa", "Noticia": "Estoque de t\u00edtulos de d\u00edvida corporativa\u00a0na B3 cresce quase 28% em 2019"},
{"Data": "28/01/2020", "Titulo": "Recordes", "Noticia": "B3 registra recorde no total geral de neg\u00f3cios nos segmentos BM&F e Bovespa"},
{"Data": "28/01/2020", "Titulo": "Fundos de Investimento", "Noticia": "Cotas do FII VECTIS come\u00e7am a ser negociadas na B3"},
{"Data": "24/01/2020", "Titulo": "Fundos de Investimento", "Noticia": "Cotas do FII SUPERNOV come\u00e7am a ser negociadas na B3"}
]